秀茂坪邨單位閉門失火 逾百居民逃生 一老翁扭傷腳送院

2018-11-07 06:25
最後更新日期：2018-11-07 06:41

周三（7日）清晨約5時26分，秀茂坪邨秀緻樓一高層單位突然起火，大批居民漏夜逃生及報警求助，逾150人疏散到安全地方，惟其中一名老翁逃生期間扭傷腳部，在親友陪同下由救護員送院治理。

消防接報趕抵動用一條喉及一隊煙帽隊灌救，約半小時後將火救熄。消息稱，起火單位位於30樓，火警時單位內並沒有人，消防現正調查起火原因。

好想同呢條女瘋狂逃生

點解好似日日有屋村火燭

幾正

法官大人!